做人真係唔知有乜目標 有時真係諗死左去仲好

冇目標 冇方向
出世唔知為乜 返工等放工
係香港死好似好冇尊嚴 死撚左都要比報紙佬影
有巴打擺上連燈既話就比人討論唔知幾耐
有啲想係Skyscanner 求奇搵個遠少少既地方飛去個邊
去一個七八線城市 當地人都唔會去既地方 了解左自己

了結

我都想一個人飛，離開下香港
好想移民，可惜那有錢你老母

看來你心中的痛苦，已令你覺得生無可戀．．．人生之中往往有很多重要的決定，而自殺肯定是人一生中最矛盾、最痛苦，也是最重大的決定。我相信，自殺不是你想選擇的，更不是你唯一的選擇，只不過你所面對的困境和痛苦好像超越了你所能應付的，是嗎？

無論你將會如何打算你的前路，我也希望你不要將困擾藏在心裡，好像氣球裡積存的壓力一樣。你不如停一停，。那裡有一些與自殺有關的人與事，你可以隨心看看（ 你更可以進入網站內的『Chat窿』（（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），即時與我們的義工在網上交談，或致電我們24小時電話熱線2389-2222，與我們的義工傾訴。

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》

香港好高壓 但有唔開心記得同人講

建議去睇睇醫生睇下有冇抑鬱症

日日都係咁諗